特定情況 = 任意情況

特首委派特定紅官，處理特定情況

呢啲就係攬炒加速的應有態度